盧多格德斯 德斯 但係又好撚廢

狂呼我熱 狂攻咁濟 入波美麗~~~

佢幾時再出歌

屌你啦屈dee
又燈我熱

1-2
咁都無cs 逼害早嚇突

屌 2樓正到我射左

屈dee又想燈我熱屌你老母

衛蘭你又啱？

你去撚左邊